央視勁捧抗疫女護嫁軍人竟是「渣男配小三」 網民批官媒刪文了事：呢種人都能火線入黨

內地藝人張馨予閃嫁「軍三代」何捷榮升「軍嫂」後，地位直線上升，不僅獲官媒力撐、央廣軍事祝福，整個娛樂圈都跑出來祝賀。嫁軍人頓時成為內地女生的目標或夢想。被營造成「抗疫護士」典範的95後于鑫慧，今年4月上《央視》高調徵婚，說想嫁給解放軍，結果願望成真，10月7日在軍營舉辦了一場浪漫的求婚儀式，大獲官媒和輿論祝福。然而，短短幾日，所謂白衣天使和兵哥哥的愛情故事，被踢爆原來是「渣男配小三」狗血劇！《解放軍報》昨日（13日）亦發表罕見發評論：「勿使軍戀蒙羞！」

注意 渣男 小三係蘋果 引述支那網民嘅字眼

三你老母
狗你老母

做咩咁鬧蘋果
戇鳩仔

有當時徵婚對話可以笑下

大佬笑到仆街

支那最叻真係偷呃拐騙
男又呃女又騙 官媒官方又造假

Kibi 加入左解放軍？

連做開假新聞既都比佢呃埋先搞笑

唔似囉
個女護樣衰好多

做夜場都可以做埋護士，引入支國醫療

話時話，23 24 咁快就結婚?

為咩

kibi係個男呀
你做乜撚尻呀

係喎
點讀返嚟

我哋呢度又要實習加讀書幾年
根本冇可能hea做護士

我有話個女咩聰明
兒登講句都好似殺咗你全家

柒咗就好心認啦._.

bomba呀嘛阿叔我老屎忽嚟㗎咪自作聰明啦

真係完全冇寫到個女

你係咪弱智

如果你見到我寫個女係咪你撞鬼

有冇可以set 兒登閱讀理解唔合格
唔可以留言

又俾兒登仔破壞晒個po

夠鐘起身笑下啦咁多位

你話個女護喎 定我真心咗？

佢哋話我話kibi係張相右邊嗰個女仔呀嘛

咁咪寫唔似
個女護樣衰個kibi好多

唔知兒登仔閱讀理解有幾超前
包括你

其實連登有冇正常人
hi 就係你快啲留個言

朵嚟姐 都係俾啲大粒佬屌撚到屎眼都變黑洞

賤男，情婦，呢個都係我唔訂蘋果嘅原因

個人覺得今次係引用所以勉強都接受到

更恐怖係班支那醫護可以直接係香港行醫

而軍人男友也不是省油的燈

人地話個解放軍似kibi
你就走去話個女護唔似，樣衰好多
之後又乜撚冇寫個女
睇睇醫生好喎

原來係咁
sorry

咁撚簡單 話個軍人 佢都理解錯話個女人似
佢閱讀理解真係好撚超前
睇佢死雞撐飯蓋 睇到好撚尷尬 仲要叫自己老屎忽

我都努力嘗試理解，但真係做唔到

咁個故事係邊

繼續推
冇事發生過

俾大家笑下

香港班警畜仲開微博打飛機
人哋要解放軍唔係要港警

小你老母
血你老母

因為個女都話要當兵
load錯咗
大家笑啦

話時話 蟈國隊嚟咗香港做過啲咩

屌你啦
柒咗一早認撚咗佢咪冇事
扮咩老海鮮啫兒登仔

最大問題我唔知自己柒咗

應該喺微博

大陸做護士 係技工既一種
中學畢業就可以讀類似香港職訓局

死柒頭 柒兩句咪收嗲死返入去囉

hi 老屎忽

程度應該等同香港啲EN?
不過支那護雞淨係識「打點滴」就夠啦

關香港咩事?

得啦五毛
大家善用起底功能
呢條五毛嚟

俾五毛追擊證明我係深黃
多謝

er...
國際新聞

觀眾見了無不倒抽一口涼氣

你真係惡撚過土共

又諗住柒多次？

冇
連登成日有兒登仔挑機
好似二樓咁
好煩㗎
點知今次我柒咗嘅啫

on9仔柒唔切仲要明明個護士靚好多

假護士

得啦
五毛改國歌
冇人㻒

點解張宣傳像要遮眼
但男女合照又唔遮

媽 好柒呀

慢慢起啦 我成千個post等緊你

好癲
蘋果冇賣
係咪真㗎
真係可以癲到咁

一個都夠啦
五毛
成日都要扮黃㗎啦
所以一啲決定性嘅po可以肯定係五毛
改國歌一定係五毛啦

就係呢種人先會"火線" 入黨呀

男盜女娼嘅竊國集團

中學畢業

你真係痴撚線

睇完段野 唔係好明講咩

結論：支那男盜女娼

打點滴 好中

呢篇野清楚啲

咁撚保守架
吹到英雄咁俾少少私人野打番落去

原來佢係護士真係都係假

屌我見蘋果冇寫都唔係幾信

支那真係好撚癲

大佬有晒官方認證㗎喎

唔係少少啦
有老公有仔未離婚已經搵第二條仔
仲要唔撚係護士

央視造謠
影響国家誠信名聲，辱華啊
仲唔出征嘅

不意外

佢根本無讀

雞

一個普通人都搵到嘅料共產黨係吹捧之前都唔做下bg check 起碼法院d file search下就知啦下話
笑撚死

大陸有咩係真
吹到咁撚大到頭嚟連護士都係假

呢啲可以警世
假身份、假學歷、仲有個仔
同前夫啱啱先離婚
最攞命借落一堆街數

香港啲阿伯都係咁被人呃

你要記住 記者/傳媒最好保持距離
從來都唔係我地朋友

好柒呀

大陸d女 23，24就生仔離婚 講緊呢個年齡都係岩岩大學grad咋喎

無記者傳媒你點傳銷你啲抗爭

至少蘋果係囉
唔通你係咩？
大家block咗呢條友未

大6係咁，其實係香港人遲婚姐，個個讀完書就要還學費，仲未計無錢買樓既土地問題，點早婚。

假,全部都係假

人地13歲合法性交
新的刑事年齡將會改到10歲

他只是個孩子已成過去

點解我會諗到拜登訪華呢幕既…

條女對眼咩事

唔滅國就日日有笑料

咁既人材無理由唔入黨

之前張馨予因為嫁咗俾軍人就成功洗底
D人話軍婚有政審
所以佢一定係清清白白 絕對冇出去賣過
而家睇嚟政審唔包私生活
只要唔反共 做過雞或者周身債都過到關

做過雞可能係加分位

賤男配二奶